有無人買結他好似我咁葉公好龍

好鍾意slash同jimmy page

但係彈開都係玩緊枝suhr strat

早排日日上youtube煲jimmy page同slash d live片

慳住儲左兩個月錢買左枝三萬蚊既les paul返黎成兩個禮拜都無彈過

有

當收藏囉 或者送比小妹都可以

睇玩咩類型姐
靜既咪用strat 恆咪用lp 好似係
btw 你枝shur邊到買？

真係無問

EX兩周年送

而家兩枝strat交換玩 都無掂過枝les paul

仲有枝fender usa special

你枝jm black one整左未

未咁快

lp=結他界既死肥佬

嘩屌 你ex同你散左咁我咪上得

唔鍾意les paul隻手感

好粗好重

但係隻聲好厚好正

幾時整

窮撚 返多幾個月工先 又唔係趕住要
希望2018買到 訂得黎都2019

lp真係好撚潤

自己有支Gibson SG
聽開x, Slash同A7x
好想買支Syn Gates Signature 同Les Paul
Syn Gates都還好
但Les Paul d低把位我隻手細好難彈
另外仲想買支Tele玩唔同既野

SG d tone都幾正

幾鍾意derek trucks 果隻

SG我鐘意佢個樣
最重要手細撚嚟講彈低把位都冇乜難度
聲嚟講都係自己鐘意既聲既